-Clonando repositório público
G U A R A V I T Ã O@DESKTOP-O6AJ MINGW64 ~/Documents/Faculdade/TP/Exercicio Aula 4
$ git clone https://gitlab.com/Renato-Lima-Neves/aprendendogitlab.git
Cloning into 'aprendendogitlab'...
remote: Enumerating objects: 8, done.
remote: Counting objects: 100% (8/8), done.
remote: Compressing objects: 100% (7/7), done.
remote: Total 8 (delta 0), reused 0 (delta 0), pack-reused 0
Receiving objects: 100% (8/8), done.

-Identificando o autor do último commit realizado e linguagens utilizadas
G U A R A V I T Ã O@DESKTOP-O6AJ MINGW64 ~/Documents/Faculdade/TP/Exercicio Aula 4/aprendendogitlab (master)
$ git log
commit 76e2eb3e3e7ad6dad52d5f8a24a01cdea947dc48 (HEAD -> master, origin/master, origin/feature_estruturaCondicional, origin/HEAD)
Author: Renato Lima Neves <renato979@live.com>
Date:   Sun Mar 14 16:47:12 2021 -0300

    tipos de dados em javascript

commit 962f336d73cc2e0aa06c7c8e5baa7cc82f432b4d
Author: Renato Lima Neves <renato979@live.com>
Date:   Sat Mar 13 15:49:56 2021 +0000

    Initial commit



